# Welcome To Ayat Bocah Program 8-)

___

### Barang yang digunakan dalam program ni(jgn bocah sangat)

- I2C LCD Display. Kalau da siap dengan controller dia lagi mantap
- I2C LiquidCrystal Driver untuk ardiuno display ayat dalam LCD
- Ardiuno Board mesti ada.


### Cara Penggunaan

1. Pasang siap-siap board Ardiuno dgn LCD
2. Bukak Ardiuno IDE dan copy program ni. 
3. Paste dalam Ardiuno IDE and run. 
4. ? 
5. Profit!

### Target Pengguna
- sangat berguna kepada sesiapa yang ade membe2 bocah tapi xtau 
nk pakai ayat ape. Pasangkan ni depan mereka dan dengar la mereka 
melolong sambil mencarut. 
